毒撚真真假假秒回

精神

我86

落雨想死

疴完尿再瞓返了

個天陰好陰

好肚餓

買左bagel

想食Muffin
出門口有冇帶遮呀

hi

好彩臨出門拎左

咁早

帶遮

唔好

善

早晨

早晨牙雞

正常

薯

掙扎

樓豬早

Lm

我只係個普通嘅喬仔

仁

小lm

一出門就大雨

早晨喬妹

返幾點

10

收幾

接我放工

我呢邊冇

草

真真假假有邊個會在意

早晨啊

大家好
琴晚我錯了
唔好意思
我要重生了

牙喬！！

我在意

重生！！

可唔可耳原諒我
想搵人吹下水

咁在意好慘

係唔好計較咁多就好

靜靜的

雖然我都計

早呀

牙路
你好嗎

草草早呀

早

早早

盡力啦，人性來好難改

祝福你 巴士

冇事嘅 姐姐唔洗擔心
祝福你！

眼瞓

如果答你唔可以呢

有冇食早餐

幾點訓

尋晚飲左酒，幾好瞓
今日又是另一日

早草

好痛

做咩

真係好絕情...

我昨日都經歷左絕情既對話

唉 講錯一句嘢...
點挽回都唔得
我真係好掛住佢

唔愛了，講錯話只是導火線
我同佢分手都係好少事

又冇拍拖嘅
我介意係連友誼都冇埋
重點係我背叛咗佢嘅信任

唔緊要
我會跪響度直到原諒為止

發生左咩，講唔講得

肥了

瘦了

每個人都會許下承諾
然後打破個promise
You are not alone

呢刻你會好憎自己 覺得好痛
但請你記緊呢一刻嘅感受
下次唔好再隨意make promise

我唔係想打破㗎
衝動咁講咗唔應該講嘅嘢
連補救嘅機會都冇
因為佢有抑鬱

仲要有抑鬱=.=
你學識唔好亂講野

比佢block左？

佢直接del tg ac
跟住ig 已讀我
依家ig restrict

有d人做嘅野衰過你好多好多
好多野都無得補救
呢樣先最痛苦

係咪早排同細路玩個陣

比佢冷靜下

咩細路？
同輩黎

就係冇得補救
真係好撚痛
唔知佢依家點...

依家都係咁... 真係咩都做唔到

明
做錯野無得補救好那痛
仲要係你連佢嘅近況係點都唔會知
再講一句對唔住嘅機會都無
真係會痛死

I see

就算係一句「我很好」都好呀
即使係大話....

你犯嘅錯 對於佢來講 其實好痛
個人建議唔好ff太多 ff之後會講返野
好多時候
最尾會連普通朋友都做唔返

呢個時候唔好有太大希望
唔係跌低個陣仲痛

傷害身體嘅人嘅感受好差
尤其係你愛嘅人

早晨 讀讀
瞓得夠唔夠

都唔敢ff啦
佢開心就得㗎啦其實
我真係做得好錯

還好瞓得太多

太多

Good
咁諗會好d

你琴日瞓咁少
差唔多啦

今日深潛一日 勿念

挽留

終於要做野

應該瞓咗9定10個鐘

除番2就正常

今晚見

今晚可以做強者

我瞓左10個鐘 仲係好暈

聽日都係要工作

飲得太多訓醒暈都正常嘅有嘔？

讀媽

無嘔

日日都要，返足六日
死左佢仲嘆

唔忙

努力工作

忙啲唔洗諗咁多

嗯

返緊工都會諗

2點幾好似

希望有用

即係唔夠忙

係

唔知醒

咁點算

想再忙d

眼瞓了

我也是，成朝未瞓醒咁

有少少想瞓到三點
但應該就有人黎送運

d材料到了？

係，應該係

一直都好眼瞓

Omg
原來唔係
係我買俾我媽嘅禮物

收幾點

好想快啲有其他嘢做下

我都想

希望收6

人生再出發大聯盟

唔出

盟主=ShawnMendes.

低質。。。

=.=。。。

。。。

好劣牙-.-...

惡夢

假咖 唔洗緊張

bb

真，發夢姐

惡夢完咗啦

水盡鵝飛

Sor
水靜河飛

心情好返了 上水

好返就好

口似幾正喎

味係幾好
係樣衰左啲

同我個人一樣

牙路你好嗎

哇屌 你玩曬啦

嗨？

你又知係

決定放低佢，今日day 1
正在埋頭工作與連登

做咩都有心機啦

我識讀心

仲要反工
忙丫

牙讀

加油

煮野食有心機啲

咁我係唔係

我會怕羞

你呢？

佢欲拒還迎

我本身唔好 宜加 幾好 努力減肥 宜加洗腦自己唔鐘意食飯

小心女朋友發跪玻璃就唔好啦

我想增肥操少少肌 同埋戒煙戒夜瞓

女朋友唔睇連登
不過我都冇對佢唔住姐

好 我地一齊加油

路

我地都係？

🙏🙏🙏

做乜姐你

佢應該特登

唔係

咁你呢

我唔係

咁仲有邊個唔係

要問你媽

係乜

佢今日應該有排忙
你今日忙唔忙

大家今日都要精精神神

又話讀心

你係呢度好多人都係

已經眼訓了

咁應該我唔係了

帶咗3堂咁啦

我都有少少

你應該都係

攰唔攰

sor我冇俾佢食藥就出黎鳩叫

還好

又屈我係

平均都係2-3!?

今晚強定弱

係啊 差唔多啦
仲要做下啲行政嘢咁啦

不過你攰唔攰都一樣樣。。。

包容

媽子打唔打機

你是一個好人

我識讀心。。。。

。。。。咪jer

今晚打返緊工
朝早淨係玩左一陣動森

九點前得唔得 我想搵個地方賣生果

得啊
你話我開島？

係呀 我成兩日賣唔出

講下笑姐

路路

讀好

好驚

Bb

好唔好

係 我知

我都係講下我諗法

打機否

你好不好

未收工

不想知道

今晚

我想知

開島禾要賣生果呀

打咩先

我都要去你島賣

lei hei la

點先我開先囉

好

開ed btw你菜價幾多

Now see just woke

等多幾日

等陣先我食飯 btw我28

Lol我淨係玩aram

你未開？28真係笑左

可以唔打lol btw我都係玩aram

快啲 我要走

Hou

Aram快靚正

抽到gayren dierus 就唔係咁講喇

Gayren勁喎

等陣睇你表演

精，氣，神

牙女有啲緊要嘢同你講

wt

應該弱

可
8點開？你加左我未

你好？

屌 我以為發生咩事

你成日對我有意見

好似未btw 我可以去uc度賣

唔緊要咩

都得

去你度啦 順便add你

晏啲過嚟搵你

有工番了

Hi

已好（不好）

恭喜

我地繼續弱下去

mizz u

你先係路我是草

Me2

恭喜！

今次我仲唔發達

草叔

long time no c u

幾十萬姐

可以啊我嗰邊好多垃圾

今晚先

睇嚟你攰

返埋聽日就強返

好正

我想要木頭 我一陣又要劈下先

快速搵錢
我哋星期日一齊再買

心攰(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

今日果啲我劈曬冇嘢好做

變咗1,000,000身家

可以啊 我今日未劈

咪幾十萬囉

好咁我唔還嗰9萬幾先

下次要買多啲

個心要抖下

我想攞木頭嚟整Double價錢嗰啲

儲四十萬買菜先

我都未得閒劈

你見我呢幾日唔駁你嘴就知

你賣咗未
我諗緊好唔好而家擴大我間屋屋定係搬屋

仲有5日點儲到

好啊 過黎劈

大家都攰了 乖

你個商店有嗰啲每日Double價錢嗰啲嘢
整多啲嗰啲
跟住你拎水果過去我哋嗰度賣

多謝

唔得架 唔可以架 出事架

橙

我乖嗎

$4xxx一張咁佢死都要整

首先要抽到

唔好搬

係 收工

小弟財務自由唔洗煩呢啲

對你有好多諗法係真

咁咪好

女首富

我正常玩

我都係賣完菜先自由

人人期望可達到

你本金
你有冇買你嗰個滑板車

好我依家都係得蘋果 其他未大

已出事

你要乖

唔好有諗法

有一架喺倉度 姣pink

生果是盆大生意

唔講啦

忙左成日
點解推唔郁

辛苦你啦

牙7

應該聽日就會大d

已經日日淋樹

你啞

我想早瞓

嗨

想買

樹唔洗淋架傻豬 佢會自己大

樹唔使淋

等我返去睇下 種左好多日

俾你啦 我個倉爆咗

學下我講早瞓

雞b

佢生得咁慢

987

早瞓

tonite ?

仲有10分鐘就可以返去玩

買咗個倉鼠籠送俾你

依家得唔得 我要賣生果 個倉真係塞唔落
順便執曬啲醜樣傢俬俾你

而家我係街

我琴日先知原來嗰張核突床要萬幾蚊

我送啲咩俾你好

幾點呀damn

我仲有一張你要唔要

你鍾意啦
你有冇牛頓球

可能八點幾九點

我有啊

大棵咗就3日生一次架啦啲生果

八婆仔

K

Kai sum

damn 我想賣生果

啱啱忍痛買咗啲按摩池13萬

我係唔會放你入嚟

媽打可否開島俾乖女我賣生果

對唔住媽子
我錯喇屌

我想買

放我入嚟

比你摸佢係一日一件個啲嚟

可以

俾多次機會牙女我好冇我幫你淋花

做咩唔推

B

Ok 知錯能改✔️✔️✔️✔️✔️✔️✔️夜啲開比你🕯️🕯️🕯️

工作可以忘記煩惱

媽打最好人

我又返黎啦
今日好似in衰左

你今日有冇咩特別嘅商品

今日辛苦你啦

點解咁講

點解咁覺得呀

下次加油

佢問我點解想做我答左未試過所以想試下無show到自己有興趣同願意去試咁，之後佢就叫我等消息先

太耐無interview 連自介都講到1999

in咩工

Account intern

其他人去in會即刻有消息？

啱啱去咗玩食雞

搵人練習下嘛

係咪得到我丐幫洪七公第十八代傳人嘅打狗棍法真傳

考完科垃圾
滿血回歸上水

打機carry未

我要同你玩

omg its him that psychopath pervert

Who r u

你老尾臭閪我浪子型男

夜啲
啱先S10星跌到落4星狀態好差
瞓個靚覺凌晨打

你男神

浪子型男 ？日日屌貓

我要打去愛協

有冇人肯願意俾個垃圾袋我

巧你應該開小號carry眾生上分

我俾個電話你

🛒俾架車你

我

我真係有

有冇多 我想要一個

唔要

感動

又拒絕禾 橙

牙楚溫成點呀

屌你真係要㗎
我以為你要垃圾袋裝970

好人卡

有冇人俾頂草帽我

我想要啊因為擺個垃圾袋出嚟可以捉蚊
當然後者係重點

等陣俾你

不如你寫個list出黎我執俾你

一定係個大好人 絕世果種

可以啊

因為我都冇點停過手

可以可以

冇錯

其實你知道 煩惱會解決煩惱

點解又唔預埋我

溝到女未

係 我出名善良

收皮啦8婆css

比我買曬了但我有賣鞋賣袋個條友

Okay ar

no

有冇草帽

留名

過得好充實

錯怪你了

綠帽？

我瞓醒上水你地玩傳說嘅話同我講

我有一頂

做乜L嘢diu u

有咩袋

追擊tgt

come come come我後庭癢了

咁就好

冇 你唔知姐

春

嗰條友真係戇鳩
話說你要唔要倉鼠籠我買一個俾你

係咪考完試好撚得閒

俾支無比滴你你自己搞掂佢

邊條友
好啊愛你

你最戇鳩

仲有科
16號四個deadline
跟住六月返lab上堂考practical

我有

話咁快就5/12 仲有兩日就一個月

故事教訓我地唔好反鎖自己喺房

好多女仔搵佢嗰個
我而家買聽日送到黎跟住聽日俾你
入邊有隻倉鼠仔佢識郁㗎

打機啦屌

我要瞓覺先

邊個 小妹悟力差

我都好撚多女圍我架

祝福你

我好似又miss咗啲嘢

閱。✅✅

我今日部機又冇響過
好啊多謝你

有幻覺

你哭著對我說
童話裏都是騙人的

做乜鳩唔撚讚我威

你好叻女

我不可能 是你的王子

本讀再讚你就囂

你問下讀b

發夢嗰啲

因為牙柳都唔係到

佢真係

巧的

記得聽日提我俾你

邊有咁多童話

寫緊比你

又小圈子

有冇懶人包

也許你不會懂

開心 覺得自己有用

你作故仔就有份

從你說

辛苦晒

又扮

愛我以後 我的天空

甜故啱唔啱

屌我真係唔知

星星都亮了

我願變成

辛苦你就真 見你話忙咗成日應該都幾攰

今日真心忙

童話裏 你愛的那個天使

攰都要做運動

好似冇

巧耐冇聽 勾起回憶

背囊同斜揹袋

🥺🥺🥺

加油 忙下時間過得快仲好

唔岩thx

睇下琴晚個po

做完沖個靚涼好好休息下

光良

咁你中意咩

有反應

建議話比我聽下

仲有約定

幾時都話姐姐最好

可唔可以俾啲木材我

仲有第一次

考慮吓

你不嬲都有用

🥺🥺🥺🥺🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

冇聽當年我只係一隻小學雞唔會聽咁多

今晚今晚
我要同789爸爸一齊睇埋電視先

我今晚可以做強者

渣ga

說好的aram？

等緊你

我爸爸話收到

係咪先 我開機㗎喇

慣未呀女

你求下我就講

我好認真的

再上啲

我覺衛詩啊同林保怡唔係好襯
你問下爸爸

希望你唔好再踩死我啲花🙏🏿🙏🏿

屌 點解咁多呢啲人
我唔碌了好撚煩

牙女唔敢了

我今日又要木材

我爸爸話木意見佢話首歌幾好聽....

開比你地之後我沖涼

你自己劈

多謝媽子

是的

劈到我傻
跟住就係勁多軟木材同埋硬木材跟住冇木材
好嬲好嬲

得了

加油呀🥺🥺

我想過嚟賣梨

9點 我未食飯

我都係

???係佢唔同我玩

小妹賣完

求你

得喇我明白曬

姐姐

好難捉到個音樂入腦
今晚再聽下先

秋

好耐冇見

Dee Dee

係咩？
我仲以為得我識你

789嗰度係咩生果

冇睇 我賣梨 你可以試下

得你識會唔會太慘

你唔識我
因為你出名

我沖完涼出嚟佢黑Mon咗我開返啦

好呀

可以啊我依家好快返到去跟住我過嚟賣

我懷疑佢根本9噏

我係蘋果...

好 慢慢

喬喬

禾呢

行行

咁我拎啲梨同埋冚家橙

小妹個疊字可摸耳係99

好 我幫你劈住啲機

99

皮皮

柒柒

我好可愛

皮可西嚟

我呢

西西

UU

最下面係皮皮

咁都唔得 我好嚴謹

小7

同我一樣

我唔理 都係皮不用分得那麼細
睇到頭都暈

打死你

皮寶寶表示哭能咗

皮寶寶又係邊位

可以牙草

係咪打

唔出名

屌
你第三張圖跳跳吓果隻

打得

催眠

最細粒最深色個隻？

喬寶寶識唔識

好過分，我咁可愛

揮指功嚟
屌我唔講喇 認輸

我冇嘢講

皮皮家族

佢？

係
我要做第十九代傳人

係 奶cctvb之鬼

今天過得好嗎

你比波波球禁住嚟屌

終於可以贏

有兩隻跳跳下喎清

驚......

真係過得超快

Op

好呀b

同埋運動先

瞓咗9個鐘 不完美可改善

我毒撚自己一個玩咋喎

有contribution

幾得意

幫你淋左花

巧

最惡就係我愈細粒愈惡[img]http一s://

八婆仔好抵錫

你睇清楚啲

樓豬 九點了 你在哪裡

我想用本寵物小精靈圖鑑打撚死你

牙女好惡

港女

媽子有冇三色百合花

冇得買有得買玫瑰仔

最緊要係見到你開心

開心

點解郭富城當年會比黎明屌打？

黎明當年真係好靚仔

仲衰 咁都唔預我

又得姐

好sweet...

人呢

我諗住自己摸下點玩先嘛
費事太雷

我都渣ga...

sor 開緊機

原名都有？

扮

放心 我機都未開
攤緊

我ready好

所以你係已經做曬所有assignment?

原名冇
我諗住就咁改山賊咋嘛

我開機先

屌我一定要改咗個名

今晚有冇人一齊做弱者

我想

Bbbbbb

支持！

你好

早睡早起身體好，人會樂觀d

多喝水

做一個值得你驕傲的better me

我今日已飲八杯

咁快開波

i c a better me

拒絕

點解

Send咗

依家還咗錢之後好窮

今晚玩唔玩？

梗係啦

好叻聽日飲十杯

Mv好詭異

等蘿蔔

做左個短既

玩！！

等陣飲多兩杯

幾時有

今晚仲有邊個玩

我強者嚟

咁乖

夠咖啦

玩一鋪得唔得

禾 可唔可以join牙？

玩完一鋪你好去溫書啊屌你

但讀媽做弱者喎今晚

咁我你清楚仲有雞翼咁就齊人

溫咗成日 就死
幾點玩

但係你今晚唔係做弱者咩

玩一陣就訓 2點前

佢不嬲都弱過我。。。

咁幾點玩

我隨時得啦

唉

唉乜

吓？？？試下諗完先好講

笑死

咁要等佢哋

岩瞓左陣

早抖

又成日玩到部機冇晒電

聽日考試？

早唞聽日見

咁姐係今晚唔洗訓

我都係玩到好熱

你就係次次係我眼瞓個陣就去瞓
到我頂唔順你先醒

諗好了

好彩買咗多啲電嗰隻
唔係就仆街

係啊
溫到想死 做極都唔識嘅

冇人充住電玩咩

依家起身搖樹

聽晚打啦

唔知呢

你永遠不懂我傷悲
像白天不懂夜的黑

有冇大神請教我下晝有叫你加油架

佢係

岩醒 唔想睇你水蛇春咁多字

想讀比你聽

溫咗成日 個腦要休息下

之前計過好似玩3定4個鐘就會用晒啲電

等你返黎

多謝牙草 今日無咩上水
睇唔到

慢慢

Here

讀大神賜我力量

楚我要同你玩！！！！

啱啱去咗街冇得叉住

唔好講咁多廢話係就開波啦屌

等你好消息

四個鐘

healthy life

緣份到了自然有600

又要星期日

係咪玩緊啦已經

打機唔係仲攰咩

幾點考 大家幫你集氣

星期五好放 通常星期四都冇靚價就冇

研究過食雞攰過傳說

因為對眼要好集中...好似係

呢個真玩得耐會頭痛

起咗身4個鐘已經眼瞓

精神崩緊

我意思係係咪星期日先可以買蘿蔔
我今日放咗啲大頭菜 $5xx蚊一棵

眼都會矇矇地

係呀

我已經on鳥

多謝巴士 不過好似齊咗 我都唔知

等我聽日喊住咁返來就真

晏就

我黎開解你 冇事既！信你得既

唔係掛

輕鬆考啦

我依家on

已經諗緊後路

認真 快啲考完Carry u

唔夠瘦

到時我氹番你囉 街b

信你架

lm,唔想做功課

我應該連pass都pass唔到

得禾同草on
其他人呢？

中路達人

暑sem welcome you

楚on左啦

幫你推

我乜都無reg添

喬仔嬲我
所以冇add我

大神

牙楚on左唔入！！

Retake

佢小氣鬼

然後UU應該打緊其他？

信我

入隊呀呀呀呀呀！！

我好痛

牙一做咩

做錯嘢 已收皮

建議唔好mute我

講吓？

講唔講得？

唔好做 休息下

想知+1

係 想人氹

我都冇你id

呵返

我都想人氹

夠啦 再瘦就唔好睇

啱啱講咗

唉 好撚自責

夜晚就自由

邊個mute邊個

聽日做

潛了 唔放負

幫我搵

再唔瘦就唔好睇

你都唔想

Pm ed

你好靚

好痴漢tone

你Pm錯人

Pm me

做人唔洗咁多勇氣

牙路

789